記者朋友打氣區

辛苦哂一眾記者
唔好比班狗狗整親

香港點解會變成咁

支持記者如實報道真相

冇示威者都推進，係想賺多兩蚊OT定係私下報復？

記者
辛苦曬你地

多謝記者如果換轉示威者打完再塔走

立場哥哥

記者們小心安全你地好重要

辛苦曬所有記者

如果見到記者們有咩方法答謝佢地?

轉: PC23623打記者

多謝你地為公義發聲

記者朋友辛苦晒 你地彰顯公義 絕對唔會辜負你地既血汗 知道你地一直幫我地頂住啲黑警 辛苦晒

記者辛苦曬

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

各位記者辛苦曬

記者
多謝你地堅守前線

多謝記者！

是非不分到一個點

記者朋友,感謝你

辛苦曬啊記者朋友
多謝你地